有冇辦法可以令屋企人改變

有好多嘢我都睇唔過眼
好想屌柒佢地
但奈何我係屋企年齡最細個個
到底可以點做

無

由活人變死人

無
我都係最細既家庭成員
唯有搵多幾個錢 顧好自己算